《緊急》支共反轉香港第四權 - 記者

警犬記招後嗰隻支蝗，影在場發問記者大頭send上we7

無記名證得卡片，咁我聽日都去得狗總做記者啦

明顯支共就係要搞冧埋香港第四權-媒體記者嘅社會監察權

係咪應該放埋落訴求？

自推10個...P牌唔知得唔得

10

光復香港 時代革命

推

8

7 推推推

6 求吓你哋入嚟推

5 司法同執法自主香港已經無咗

4 我唔想無埋監察權

3 甩P巴絲快D入嚟呀！

2 再推
大家應該都唔想以後只睇假新聞
到香港記者媒體俾人全面取締就好遲喇

搵人入嚟講兩句好嘛

徹底沉喇

入嚟呀～～～

推推推推推呀